今時今日更加要增值自己

有感喺呢個亂世除左要上街用電話推下po外，都要睇多D書各方面增值自己。但係住屯門又好似得D 奶共書店，唔知大家知唔知屯門有無邊D 良心書店？

另類連儂牆 家家戶戶都知道

推